政府疑似第三粒春袋出現了

第一粒 機場
第二粒 馬場
疑似第三粒 LKF

太子旺角tg放題緊既時候
LKF仲係舉緊藍旗

推

因為多外國人？

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

盛智文

發夢黑警老婆係lkf入面俾人屌緊

蘇豪咁撚多餐廳梗有tg放題啦

Feel到Popo好緊火 想射又無得射

宋江

唔得㗎呢個同sing hallelujah to the lord一樣射咗會有手尾

莫非怕得罪盛智文

萬聖節班基督徒唔出得黎慶祝
留名等聖誕節

我要飲酒呀

咁計法 三四五用是咪示威寒冬
無乜大節日

咁多人放TG，嚟多次人踩人就

佢敢玩一定人踩人

正

雞尾酒？

有人話LKF係政要領事紅二代嘅蒲點
所以.....

係lkf放tg根本係想殺人
咁多人一定會人踩人

復活節不過如果有人係金鐘山腳重演耶穌咩十字架上山頂，我諗都係唔射得

復活節

多啲去食酒

LKF 仲窄過深水埗鴨寮街 一放好難散煙

不嬲LKF歌紅酒綠 對酒當歌
d 人鬼會理你
裡面自然有一套規矩

班popo 簡直係助攻
問題係出自popo 度

驚人踩人姐

第四粒
第一粒係高鐵

根本就係因為和理非做肉盾既效果

會唔會我地遲下搵夠7粒龍珠

紅二代就真

暴龍會唔會一跑就碌落斜路

又拉女仔

旺角班狗癲到咬途人

大家要有愛，愛惜LKF

因為一射，D煙入曬鋪頭影響曬酒嘅品質，又無得賠保險加生意欠奉，LKF肯定好多鋪88

清明一齊去拜祭先人

真

612中信大廈果時都差d人踩人

中環拉左人?

不要看得自己那麼高，佢地未郁手係因為蘭桂坊多得罪唔起嘅人渣你放一百萬個香港草民係前面都冇用㗎

我淨係知銀行好多錢
產房好多女
知係無用的

梁山泊英雄帖

lkf USB

想去Lkf飲野都非法集結 香港popo真係世界第一

睪丸 一粒粒
春袋 一個個

樓主量詞

搞到lkf無生意點算

佢哋非常驚重演人踩人事件
今晚大家盡情玩！

咁keep住去lkf

LKF 係小春袋，有計

強烈建議每個weekend喺老蘭call一次化妝酒會

On9

噴緊胡椒啦

我以為睪丸係春袋黎

有一隻狗仔失控

可能某啲官二代入面蒲緊或者成日去蒲

三丸也是正常

等緊鬼佬撤離啫

LKF今晚變ghost town
頭先喺入邊飲野，酒吧叫我地提早埋單，話隨時閂門

我覺得係驚會重演人踩人

好彩有車繼續行緊擋一擋

up

唔射tg住=春袋？

係個度開得鋪既都唔惹小

各位手足真係可以每星期去LKF 飲下野喎，呼吸下新鮮空氣，冇TG 嫁

究竟有幾多粒

快撚D放th

3 4月有復活節 耶教徒connect
4月清明節 全民拜山
5月有母親節同佛誕 connect埋佛教徒同冚世界嘅老母
6月就有父親節 老豆都connect埋

然後7 8月就暑假了

見到佢企係到望 陰公

我覺得春袋係外國人啫
蘭桂芳未必係主因

LKF明明大撚把港豬 依架阻人食仔食女 港豬we connent

春袋一粒粒既？

LKF內有真的雞尾酒，怕唔怕架？
其實酒都可以好貴，射完TG,仲飲唔飲得？

lkf 一放tg
一定人踩人
班狗擔當唔起

Sor 我以為春袋=睪丸

不如陪你聽日一齊去還返比人？

我覺得都會射，邊度忍到

Lkf 射tg 好易人踩人

出賣人果個

老蘭個位仲危

班popo會唔會扮羅馬兵鞭撻耶穌

盛智文有去撐警

無限loop

支持盛智文，要日日落老蘭蒲

Agger

拉咗幾條女

老公係出面噴椒噴到人成臉都係 佢就係酒吧廁所俾人噴到成個屎忽都係精

支持盛智文落場食tg

推 推 推

明知D 女係高危,幫幫手襟番佢入去人潮.....

真心？

Push

拉

等咗咁耐都唔射tg

半山都係春袋

寫左tg未？

人多咋 少人都樣搞你

我要報佳音呀!!!!!!

唔係話唔射tg就係春袋
雖然都有人俾狗拉左 有黑警射胡椒
但睇返暫時到目前為止 班黑警對比過往係市區/平民區既表現 算係克制左
當然而家仲係時間尚早
所以先講係疑似

Is jesus

半山一定係

啱啱捉咗條友

世伯呢

連狗咀都冇上

一早就知啦
根本多遊客多鬼佬多有錢佬既地方就係春袋
仲有蘇豪區呢半山呢九龍塘呢

驚再黎一次人踩人

Pish

唔放得 tg

唔知聽日有幾多人同呀蛇賀新婚呢

you like vodka?

佢哋驚人踩人咋

附近就係狗宿同禮賓府嘛

攞禁制令囉

聖誕，倒數大家要再去lkf玩呀！

因為燒山燈力萬足咋

講利益。

我只係想還番張帖比主人咋

又春袋

盛智文唔撐警撚會有警睇住LKF咩

唔係春袋

係食正節日可以化妝蒙面姐

比著平時？

Halloween 驚鬼丫嘛

LKF即係英美法租界，你咪射囉

宜家真係睇到好實，同酒吧業攬炒

仆街仔
不過我鐘意

戰略o者
唔射tg可以玩胡椒、Spray、鳩打、鳩拉

聽細良講話係紅二代消遺的地方
你懂的

聽日直接去還番比主人家

LKF 之前已經出過事

入去既人都志不在酒

點先可以成功解鎖老蘭TG封印

真係死過人

呢個當然

push

你好撚煩 係咪黑警先

黑衣人唔敢搞馬場喇

手足頂唔頂到第一粒tg

推
申埋禁制令去老蘭啦笨

出黎講兩句呀

射左

唔好推啦

最後都係落返去德輔道中平時遊行既位班黑警先射第一粒tg

Tear gas

燒生：LKF好危險，千奇唔好去

射左喺山腳 老蘭入面仲會唔會開緊p 鳩fing緊

已經放左

LKF 人踩人 應該呢件事深入大家既記憶
亦應該係啲狗學習人群管制既重要案例
應該盡量克制
正常情況下
Btw 都係英國留低既野

黑警係放左tg 不過係推返哂大家出去先放
係老蘭入面既應該開心玩緊

飲到醉晒再食tg
老蘭人踐人唔野少

世伯死撚咗啦

呢粒係撚春袋, 暗瘡就差唔多

LKF黑社會地地頭

又係club one
係咪有優惠

鬼佬

畀你登咗

號召聚義

pp

llp

Check齊間野d牌照啊 等佢無野食無酒飲

G

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

百萬人報佳音 hallelujah

香港社會Stakeholder 盛智文，佢一定勁過毛漢啦

no stake

唔好騷擾人啦，犯法㗎 千祈唔好咁做

投名狀

屌，大家如夢初醒，原來工作日既中環就係比機場更春袋既春袋！

繼續玩，搞鳩經濟就啱。

pornhub 大把廁所bj片

宋江上梁山搵啦

LKF咁窄，咁多人放TG，好易人踩人

Can try discovery bay

721 811 831 101

射ed

奶緊洋腸 你老婆係水炮車

幾次中環快閃都證明左，春袋係中環
身為中環人我之前都講左無數次
中環快閃證明，一至五防暴武警同畜龍係唔開工

lKF 放TG 未,好悶

佢地有幾時唔係想殺人？

所以蘭桂芳下次要再聚集一定要keep 住去

黑警老婆比人顏射完仲要追住含

真係唔笑你班低下階層都唔得
講完出來你自己都唔撚信
竟然覺得警犬會信

做下實事啦你班垃圾
一味打飛機

男家冇老豆？定太多搵唔到？

Ah...ah...ah... fk me...fk me harder babe... harder
Cum inside me...give me ur cum! Ah!!
So nice babe...I love ur cock

今日做乜彈成幾篇春袋文出黎
政府啲春袋就黎多過局長啦

第三粒係 IFC 金管局

其實唔係，蝗多就真嘅，不過八成都空心老官，成日r枱坐r酒

賤蝗真係好撚窮，去酒店私人p都話要join有本事自己bk啦

OMG!!! Push!!!!!!!

整傷d 鬼佬港共/中共俾d 外國領事政府屌到上天花扳 ,如果整傷系美國佬再煲大距人權法立即過都似...

酒店私人p 係咩黎

唔好推嚟啲垃圾啦

擺花街手足小心班狗又衝
企疏啲 保持距離
最好去翻蘭桂芳飲酒(已經開翻)

😅

曱甴近平 屌你老母
天滅中共

...

外國人聚集既地方=唔敢放彈

同魯智深聯婚？

係政府眼中香港人條命賤過鬼

一定去佈佳音

商家咪係一個袋囉，令到佢哋出聲屌埋一份咪掂

聖誕節再到

屌你
笑撚左出聲

Club one 擺酒

全世界番老蘭

PUSH

，

所有旅遊景點都春袋黎架啦

所有有非香港人既地方都係春袋...
我真係屌佢老母

係克制左，始終個度唔知會唔會得罪邊個權貴子女，
同屯門元朗深水埗好唔同

係今日多外國人同因為萬聖節姐
btw聖誕又可以準備報佳音喇

揸緊春袋

仲有被捕人數差好遠

Hehehe

春袋係一粒粒?

係成個中環都係

五月仲有勞動節可以連結埋工人

宋江
咁咪有107個兄弟

今日係老蘭近酒吧果邊啲狗又好撚嬲
揸實枝棍 但又唔敢打

汪汪?

係咪玩天光？

佢地扔tg果陣都係推番出大路先扔
同埋因為我地無做啲咩 所以先無咁離譜

Why

試下唔好衝出嚟柒先

原檢老蘭係春袋，唔射得tg

LKF係冇放到過tg. 班狗唔敢玩到咁大 射德輔道中 附近得商業大廈 你就知道因為蘭桂坊入面太多外國人同埋人口太密集

真係多謝燒山 今晚lkf算克制

Gogogo

出家人最多出嚟飲吓酒，婚姻免談

On9 有無做咩都咁撚離譜架啦
講撚到個責任係我地身上咁

雲咸果到跟極兩個世界黎
啲鬼繼續酒照飲舞照跳
啲狗燈都唔敢照

除咗報佳音，大嗌：「聖誕快樂！耶穌愛你！」之外，忽然諗到聖誕節基督徒可以組團一齊背大大個十字架苦行，個十字架上面寫晒貼晒香港人嘅慘況文宣之類。

推
自己開個post 叫人幫手推一推啦

私人派對

喺蘭桂坊好禮貌好多

過時過節新活動：去lkf快樂抗爭+撚狗
遲d聖誕節新年點都放左風先
等班狗狗無得慶祝

咁不如大家個個星期去lkf飲酒

甴近平
毛甴東
江甴民
112維園

甴近平
毛甴東
江甴民

甴近平

推
Btw春袋唔是一粒粒的

tui

無所謂啦

唱聖詩團隊非法集結

係度自欺欺人
春袋得一個就係持續罷工

繼續呃自己唔好面對啦

旺角係咪果欄

佛地魔

721 85 811 831 101

要搞到LKF出禁制令為止！

支持！機場都有禁制令

玩跑馬地仲好啦

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

我怕俾人打

關咩事，太古咪照射

好熟行情喎巴

希望可以重温一次人踩人

個到係藩屬國，
多國嘅人都係到

想第三次八國聯軍可以

搞lkf

個撚個都要人請

有錢人地方=政府春袋

都自閹做太監仲駛乜春袋

星期五六LKF最多人 千奇唔好去搞事